% !TEX TS-program = pdflatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX spellcheck = es_CL
%% Creado por Fabián Inostroza
\documentclass[
               %colortitles,
               ]{informeudec}

\profesor{Nombre del profesor}
\author{Nombre del alumno}
\departamento{Depto. de Ingeniería Eléctrica}
%\carrera{Ingeniería Civil Electrónica}

%\authorTwo{ASF 0.}
%\authorThree{ASF 1}
%\authorFour{ASF 2}
%\authorFive{ASF 3} % solo hasta 5 autores
%\ayudante{Ayudante uno}
%\ayudanteDos{Ayudante dos}
%\date{1 de septiembre de 2014}
\date{\today}
\title{\textsf Tarea 1}% \\%
%\textit{
\subtitle{\textsc{Subtitulo}}

\usepackage[letterpaper,left=2.5cm,right=2.5cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%% 	FUENTES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% para que se pueda copiar desde el pdf, si se usa la fuente por defecto es mejor 
% cargar el paquete lmodern
%\usepackage{lmodern}
%\usepackage[minionint,textlf,mathlf]{MinionPro}
%\renewcommand{\sfdefault}{Myriad-LF}
%\usepackage[garamond]{mathdesign}
%\usepackage[urw-garamond]{mathdesign}
%\usepackage[utopia]{mathdesign}
%\usepackage[charter]{mathdesign}
%\usepackage{fouriernc} % tiene ligaduras
%\usepackage{fourier} % tiene ligaduras
%\usepackage{times} % fuente times, no usar
%\usepackage{mathptmx} % fuente times, no usar
%\usepackage{newtxtext} % fuente times, texto
%\usepackage{newtxmath} % fuente times, math
%\usepackage[varg,cmintegrals, cmbraces]{newtxmath}
%\usepackage{tgbonum} % texgyre bonum, fine
%\usepackage{courier}
%\usepackage{libertine}
%\usepackage{bookman}
%\usepackage{dejavu}
%\usepackage{lmodern}

% si se usa codificacion T1 y se prefiere
% la fuente textsf en negrita y mas gruesa,
% cargar el paquete lmodern, de lo contrario
% se usa otra fuente
% http://tex.stackexchange.com/questions/227063/fontenc-changes-sans-serif-bold-font-in-koma-script
\usepackage{lmodern}
% si se usa tgpagella esto es solo para cargar las 
% fuentes matematicas
\usepackage[sc]{mathpazo}
%\usepackage{newpxmath}
%\usepackage{pxfonts}
%\linespread{1.05}
\usepackage{tgpagella}



\graphicspath{{./figuras/}{./codigos/}}

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pagenumbering{roman}
\maketitle
%\tableofcontents
\newpage
\pagenumbering{arabic}
\newpage

\section{Desarrollo}

%\clearpage
%\appendix
%\section{Códigos}
%\lstinputlisting[style=mlab, caption={Powell}]{codigos/powell.m}
\end{document}
